今日要返工

我係咪狗

IT狗

大把人晨早返左啦

屌佢老味！
同公司，但其他部門已可home office，
但我個部門仲full team緊！
我老細真係好撚廢！

等死啦

好撚驚地坐緊係公司

其實今個禮拜返工喺唔大問題，本身好多人都出左去旅行，學校又未返學，條街同坐車嘅人都少

下星期先高危

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

呢三日我都要返涷撚到好撚早起身
好想喊好想走而家仲要有啲唔舒服

我都係

好撚大機會個病完撚左我地都仲未home到office！

想唔撈

下星期隔離部門又home office

日日都要返 仲要公司完全無任何措施保障
無口罩 得支消毒酒精係到就算